香港=蝻 支那 綜援 公屋 廢老天堂

乜撚稅都唔洗交 就可以享盡福利 有手有腳有比稅既 米都冇粒分